電腦瘋狂重新開機

部電腦好似中左唔知咩毒 load唔到window

不斷重新開機無限loop

有無巴打知道點解決

先試用safe mode入 備份重資料 試修復windows
唔得用no name入備份data
重裝windows
放棄搵中咩毒啦

假設你真係windows corrupt 左先咁做

不停重開可以有其他原因
中毒你都係斷估姐

我用window個重設都唔得 話咩發生意外的錯誤，Windows無法進行安裝。咁係咪要搵返隻window碟重裝

卡左係window10 loading既畫面

不停轉圈 之後就彈

電腦意外地重新啟動或發生意外的錯誤。Windows無法進

行安裝。若要安裝Windows，請按一下確定重新啟動電腦

，然後重新啟動安裝程式。

當我按左確定之後，就會開始瘋狂重新開機不停loop

之後又彈出嚟又叫你按確定